劉兆佳：在中央眼中 香港=國安威脅

劉兆佳：香港在中央眼中構成國安威脅 港人危機感不足

全國港澳研究會副會長劉兆佳認為，香港在中央眼中已構成國家安全威脅，又認為香港人及特區政府的危機感都不足，強調若香港與內地不合作，將不利發展。中大經濟學系副教授莊太量表示，深圳本地生產總值超過香港屬必然，但認為深圳難以在金融方面取代香港。

2020-10-15 12:07:03

咁就好似馬來西亞踢走新加坡咁啦

踢走香港

在共產黨眼中，人民＝權貴威脅

我覺得你好正
你比我強姦係你危機感不足

林鄭=中共
林鄭口中嘅一小撮人=14億入面嘅750萬人

正確

佢係由心到底都驚香港會變成反共基地

唔係驚
係假定咗香港係反共基地

佢地連國民党都當暗台獨 cls country

就算一個阿婆叫口號支共都會覺得係威脅

咁點解唔踢走香港

自己心墟
冇安全感
人地放個屁佢都會驚你放炸彈炸死佢嫁啦

不過長期都咁驚，到底佢可以死頂幾耐呢

土匪識撚治國
管返啲鄉下農村就得
國際城市講法治就咪喇

而家就係將香港拉低去配合上海深圳做香港市

中共想踢走香港人，留返香港

係我眼中中共威脅全世界

其實好簡單 將香港踢出去就得
如果香港同中國無關係 自然就冇人反共

由於地緣政治 無論邊個上台 政府為咗經濟始終都係要親中
正如台灣新加坡 當地人要反都只會針對當地政府
咁樣香港民主先唔會對中共統治產生威脅

咁呀 核平香港呀嘛

本身支共身有屎去怪其他人
都cls

在共產黨眼中， 劉兆佳=燈神

消化不良就嘔返出嚟啦
吊你老母

係獨裁者眼中，爭取自己應有權利就係罪

不過中共最防嘅，就係自己班奴隸

咁危險你老共又放咁多錢係香港?

係香港人眼中 劉兆佳= 狗奴才 意見=山埃毒藥 陷中央政府於不義

夠薑就炸鳩爆香港
真•焦土

好似聽到話秦國上下眼中 項羽=秦國威脅咁
唔知點解有少少開心添